警方證實飛機殘骸內屍體為E沙拿

E沙拿及所乘的飛機在上月21日失去聯絡，至今日警方確認該阿根廷前鋒的死訊：「飛機殘骸內的屍體今日被帶到波特蘭港，經驗屍官檢驗後我們可以證實死者身份正是職業足球員伊美利安奴沙拿。沙拿及機司的家人都已經得知這消息，我們會有家事專定與他們跟進事件。驗屍官會進一步研究E沙拿的死因。」

至於同樣於事件失蹤的機師David Ibbotson去向則未有消息，不過搜索隊早已明言確信對方已經去世，並稱其家人都已理解這一點。

有陰謀